KB Schxxl Fxxd 綠茶婊 明搶人地男友😞

😞原本今年我同男友一齊行到第六年...我同佢之間有好多開心同甜蜜既回憶..而且我地雙方已經認定係大家的終身的伴侶..😔同埋雙方的家長都已經見過面關係亦都好好...
但自從出現綠茶婊後...我的幸福一步一步被奪去了..😭😭而且哩件事發生係我考試期間..係我人生中最痛苦既時刻...當時既壓力迫到就黎爆煲...有好想死的一刻...😞

以下係事件發生過程...

有一日我同男友鬧交..因為佢想食煙既問題而鬧交.係果一晚我熄左電話..唔理佢..之後再番番男友屋企度...
其實果時男友應該已經對我淡左..

果個星期開始..有一日我想拎男友部電話睇既時候佢唔比..事前我係未發覺哩個綠茶婊既出現...
果時男友已經同綠茶婊開始有傾計（咁岩綠茶婊同佢男友分手...綠茶婊講到自已好慘比前男友點對佢..扮可憐）

再到4月2X日果日我地又因食煙既問題鬧交...因為我同男友係同居的...
之後我執野走...我搵我的同學傾訴..我同男友之間的問題...
我一直以為自己做得唔夠好..我有向男友反醒自己有咩問題..同埋當晚有番番男友屋企有同男友道歉同埋講我唔應該咁任性...
但佢都唔想原諒我...
當晚我發現男友電話有張cap 圖 係個綠茶婊Messages 佢講（剪衰左 la...因為男友果日去剪頭髮）之後我先發現有哩個綠茶婊..
綠茶婊係果日安慰我男友..所以男友果時已經開始對綠茶婊有意思..

之後4月2X日開始男友就每日同綠茶婊傾計...傾日常..又會影曬相比個綠茶婊..（本身由Facebook Messages 開始傾..之後比我發現男友話當佢普通同事傾計..之後男友轉用whatapps 同綠茶婊傾，將電話whatapps連到電腦..所以我知....而同我既whatapp只有1句起2句止...當時我地重係一齊緊的...

之後我同男友既關係反覆...當中男友有猶疑
佢係想同番我一齊的畢竟我同佢一齊都咁多年...當中我知男友有和同事傾我地之間既問題...
（我記得綠茶婊同男友講...傾完改變就話姐...再一次係我傷口上灑鹽...再次破壞男友對我的感情..）

同佢纏繞左2個星期左右...其實我每日都知佢同個綠茶婊whatapps ...個心真係好痛...（當時我唔同男友講既原因係我以爲佢會番轉頭...但可惜係個綠茶婊太西利..）

係5月頭男友收工後...男友去綠茶婊屋企樓下向綠茶婊解釋點解我會po 左張我同男友既相上去..男友係為左綠茶婊..不斷解釋話佢自己已經單身幾個星期..只係心軟果日同我出街..所以先出現果一張相..
同一晚男友搵完綠茶婊之後番黎屋企當面同我講想分開因佢忘記唔到我執野走果刻...（好明顯男友想同綠茶婊一齊..我個心一直流緊血...）

之後我問男友個心重係唔係我度..佢話一直都係度...
只不過佢忘記唔到我執野走果刻..我有同佢講我執野走係想你留住我...你又唔留我...佢話有留有叫我唔好執野走...
我問係咪以後唔見..佢話唔係..
我問佢我係咪佢最愛...佢話係5月X號1點哩一刻係..
男友話將來的事無人知..佢話唔會關埋對閘..佢話比時間沖淡果件事...（事實根本就係想同個綠茶婊一齊...且同時佢想留一線比佢自己.）

我問男友個心係咪去左第二度..佢話邊有心情去投入第二段感情（佢根本就自己呃自己..一直唔肯承認自己變左心先..）..佢想係我地之間的事..唔關任何第三者...（我聽到個心好痛..因為佢一直都呃緊我😭）..
佢話只想我開心...想大家清晰向自己的目標進發（全部都係呃我既藉口😭）..話我讀好D書..佢繼續佢既工作..
佢話唔想見到我唔開心果D...（只係覺得哩個人好恐怖..好假😔）

原諒我可能有時詞不達意...
希望大家見諒...🙇🏻‍♀️

將會有男友同綠茶婊既whatapps 對話...敬請留意

咁咪分手囉
做咩啫？家下攞支槍指住你個頭呀

婊你老母咩

分手啦
開po數人有乜意思
你條仔係好野就唔會被人搶得走

綠茶婊=賣綠茶的妓女?

分手就分手 Po 對話上連登 討拍拍

綠咩茶婊呀 死返大陸論壇啦

專登開post叫人屌你 平時份人肯定on99

綠茶婊呢個名詞唔係大陸㗎，係台灣㗎。

冇人想知
唔好post

冇相就收皮啦

太長唔撚睇

屌你老母當呢到係facebook

死大陸閪我屌你老母

你男友唔係咁好，完

Show Blocked User - 半夜進擊的妹頭

有無奶茶bitch

Child登

快D貼相 冇相應該冇人理你
反正你都係想唱衰佢同比人知條臭西個樣姐

留名

block9你條撚樣

你條仔食得煙都係d低等社會廢物黎
敢問聲佢咩學歷 搵緊幾銀一個月？

圖呢

有冇紅茶婊？